who is riding that deer car fly pass?

who is riding that deer car fly pass
forget to throw down present to me
gazing that lighting only tonight lightest brightest
but shine bright my loneliness

who too can kind heart kiss one kiss me
through lips up come prove that ive been happy
snow above my head want to live up on my shoulders
eventually fades off too

merry merry christmas
lonely lonely christmas
want to confess in the man wave
but you only want to hear jokes

lonely lonely christmas
merry merry christmas
tomorrow lighting must remove
exchange cheering only one moment

next dawn meet up
cant remember
with who drunken up secretly embrace
still silly smiling
but you how know i want to cry

collide with who
afraid feel strange
prefer drunken up vomit so hardly
still having headache
cant hear poems sang together

Reindeer sleigh